點解唔可以批評泛民？因為當選民了解真相 下屆改變投票意向 泛民議員同一眾議員助理會失業

正所謂斷人衣食猶如殺人父母
大家一齊收手吧

大家睇到呢隻五毛不停開post幫保皇狗轉移視線未

簡單一個比喻，而家香港呢棟大廈俾人放火火燭緊，有班老野救緊火但班老野救得唔叻，你唔幫手救火仲同放火個d人不斷鬧佢地救火冇用，自己就撓埋雙手咩都冇做，你話啱唔啱喇

去咗秘撈無救火喎

遊行有好多泛民你又屌，立法會呀涂你又屌

兩樣我都無做
我諗你認錯人

班老野一邊救火
一邊放150個人黎放火

是否精神分裂？

泛民係爭取單程證審批權？

留意返 場火係佢地有份放既